ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47）

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

吳海昕世界第一！

cr: chok巴

@Chok巴

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

@小小鹹巴 高質圖

下星期一先有相
北海道同香港都有，圖文介紹大家去行藻岩山，完左拍攝之後嘅個人行程

@552234
你好！
本人為貴台觀眾,十分欣賞貴台劇集《二月廿九》，亦感激台前幕後為我們創作了如此精彩的劇集。
廣大網民都希望貴台可以打破TVB的慣性收視。

相信貴台已經有部署要製作《二月廿九》的續集或番外/前傳。
作為《二月廿九》的忠實粉絲，本人和一些網友希望貴台可以乘著熱潮製作一些和劇集相關的節目：

1.神聖幾何節目實體化-劇中成員和大家討論一些神秘學和陰謀論 如時空旅人的都市傳說等

2.北海道旅遊節目,劇集演員一起去北海道（雖然現在應該不太可行）

3.更多的製作花絮making of 等。現在只有一條15分鐘特緝，希望可以有更長版本。

希望貴台可以製作更多更好的節目，為香港觀眾提供真正優秀的節目。

祝

收視蒸蒸日上

@玉子焼き
整合Yeesa嘅零食shopping list
ep2:
1.50cm ながいさけるグミ
2.果汁グミ
3.Alfort朱古力
4. CAFE LATORY
5.GURICH
獅子狗超人同埋佢上面嗰兩個睇唔到係乜

@Defcon巴
[quote]有少少唔同，睇個款似係初版，因為我都係好奇有咩分別就興起執咗下啲chord (雖然整到一半開始悶，同佢人聲遮住音樂聽唔到，所以少少鳩嚟 ），有興趣可以改下
以下係修正版!

四年一遇| G6 | Cadd9 | G6 | Cadd9 (Dadd9) | G | Cadd9 Dadd9 情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩 | G | Cadd9 如你病了 我都顫抖 | Am Am7 | Bm Bm7 我在我在 我站在原地 也不管輸光了運氣 | C Am | D Dsus4-D 為求沒有一點 距離| G | Cadd9 Dadd9 和你共處 我都驚慌 說話未平靜 | G Am | D D7 何以自處沒你一起 | G | Bm 我為你生 也共你喜 | C (Cm) | Bm Em 就算他生再遇你 未必想像般淒美 | Am Cm | Bm Em 總不能倒轉印記 遇上當天的你 | Am Cadd9 | D 時代再變亦要共你一起| G | Cadd9 | G | Cadd9 | Am | Bm ||---------|-----------|---------|---------|-------2s|5-3-----0----||---------|-----------|---------|---------|---------|----(3)---3--||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------||-----4h5-|-----4h5p5-|-----4h5-|-----5-4-|-2-------|-------------||-4h5-----|-4h5-------|-4h5-----|-4h5-----|---------|-------------||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------| | C | D 願再見沒有逆緣 異世裏遇見 | G | Bm 為你生 也共你喜 | C Cm | Bm Em 願你今生再遇你 挽手經歷多淒美 | Am Cm | Bm Em 卻不能時光裏飛 但這告別 念記 | Am D | Em Ebaug 也許盟誓 都不再受理| G/D A6/C# | C | D| G | Bm 一起到下世紀| C | D 總相信沒有別離 | G | Bm 若有天 雪地中 相遇 | C | G6 人海中 雙手擁著你 讓雪飄 | Cadd9 親你| Bm7 Em7 | Am7 Cadd9 | (G)

周邊wishing list aka 港生活credit list喺舊po第幾頁
可以搬埋過嚟[/quote]周邊產品列表：
獅子狗超人公仔/吊飾/欣欣杯
OST
名信片
海報
小說
漫畫
高清劇照
wallpaper
相集
旅遊書 (二月廿九朝聖)
ost
御守
測謊機
wts tg stickers
atma公仔
yes卡

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21.消防忌廉哥

快啲跟機喇各位

港生活落credit呀仆街
唔好偷零食list

繼續狙擊femi cheung

完咗都有post 47
50不是夢

Sam Sam

又真係搵到

Telegream / Whatsapp Sticker 企劃
@會長守護Yeesa

Telegram / Whatsapp Sticker 企劃
@會長守護Yeesa

打錯Telegram, 所以貼多次

Sam…Sam…

又爆post
吳海昕世界第一！

中間換做atma好啲，因為三六

巴西龜正

@會長守護Yeesa

二月廿九TG STICKER已經上線

為咗支持二月廿九，正式展開TG STICKER工作，希望各位巴絲有好圖就可以上嚟分享
格式要求：
PNG檔，最大尺寸為512x512Px﹙注：其中一邊必須係512Px﹚
利申：我只係一個搬運工，每晚收工先可以專心少少去退地搵素材，各位有的話可以直接掉俾我去整，whatsapp版預計下星期會有第一批掛，視乎tg版進展如何

麻煩下位樓豬幫手貼埋上去，剛剛果批更新完，趁食飯時間搵下會長食煙圖先

我又搵到素材
今晚唔多想飲嘢，想返屋企繼續出sticker 我知道會長等緊我

慢慢黎

lm
吳海昕世界第一

佢係story落廣告

快啲有新live

吳海昕世界第一

幫Ryan執返啲頭髮了

未有會長前 我係唔會加

1，2，3搵到未

嗱, 求其啦

好 開工先

原來係異形示範yeesa點仆

搞掂了，可以提早開始準備whatsapp版
Yeesa佔最多，其次係香川同刀片王，會長同ryan各一

上個post有人要求調轉佢地

勁

巴打勁

而家咁樣三個男人有三碌
好貼題呀

《二月廿九》吳海昕主要《瑪嘉烈與大衛》特別篇上線了

幾呀巴打

二月碌狗

ViuTV做野了

點解要咁做

問番會長守護Yeesa巴打喇

小弟自己模仿咗個title當支持下

痴線佬又出現了!!!!!!!

諗係呢張

調轉左個樣之後覺得巴西龜型過會長

求教用咩整

點整嘅?

Lm

咁勁
痴線佬又多一個

身高

又瘋了一個？

呢度cut巴西龜同會長？

p.s. 辰叔好型

中佬男人味出哂黎

你既兩個要求, 我已經聽到了

你整咗咁多圖, 係時候報答返你

btw 麻煩呢張加埋入sticker

又要po返呢張甜到糖尿病既gif出黎

呢張野有啲難搞
有冇覺得邊啲位怪, 我再執執佢

用After effect 同particular既plugin

你係咪crew嚟架?

卜卜巴，你們中出了一個叛徒

推到珈其睇到

辰叔呢度太低清了 頭髮又痴地 有啲難

期待wtsapp sticker

唔覺得幾正咩

收到

給 所有 會長黨 & 兵佑黨

#二月六九

再埋D啦

終於識食住個勢UP片

上一張唔記得睇清楚

你好壞喔

正話太投入, 俾太子爺見到

嗱...唔可以再埋架喇

諗起單身男女

件衫d色仲要一樣

巴西龜

單身男女男

唉, 又退地退唔乾淨

痴線呢個又係第一日拍

導演之前有冇話過點解揀天佑做ryan?

個性格根本一樣

一樣都係兵仔性格

佢地個笑容好有愛

甜

我唔係呀

BTW條link好似死咗，補返張先

第日拍短片請你幫手design先

So happy together!

二月六九

你個名

Sofiee: 天佑根本係Ryan嚟

第9集 Ryan
『有樣野我一直都無話比余家聰聽，其實我估到佢會黎日本搵我，喺佢學會個晚係我同佢最開心嘅日子。』

究竟有幾多人mon實個ig

真

貼返個修訂版

識貨之人！

可唔可以整張搖杯😁😁😁

嘢嘢退咁乾淨我仲洗DO？
唔理上圖先

邊張
太多嘢要處理記唔起

唔知有無人貼左 都係刀演拍架

我會自己FF佢地咀

置頂有

眼盲睇唔到 sor

沒有二月廿九的第六天yeesa

雨

lm

唔緊要當推多次
Sofiee

開完live之後每日都係陰天

二月三六九
Leap gay
有冇得用呢個effect

Poster個Yeesa心諗：我都係返去踩蕉皮算

我哋嘅愁緒

有無二月六九

有無二月碌狗 atma

二月廿九要長長久久

好靚
個人冇咁好齊陰
斜陰不得了了

Gif 喺咪整唔到
見親關羽都想笑

telegram好似有motion sticker

好似成set都要motion?

好難整

一樣一樣啦 一齊整晒sticker先

啱啱睇完兩集特別篇（刀演）
想問吓同普通幾十集前度係咪冇關係

利申未睇

完全冇, 所以個時我都冇睇到啲特別篇

改得好好！笑爆嘴！

Sorry~
Reply錯咗post~~

改得好好！笑爆咀！

未試過用實景整動作 要3秒仲要有限kb，唔重新用簡約風表達出嚟都唔得

youtube又推劉謙俾我睇

已經好好！
呢兩個人真係好鬼夾！

嘩！不得了！好曖昧！

癲咗！頂唔順嘞！

快啲叫巴西龜多謝Yeesa郁咗個時空，如果唔係就唔會有呢個「會長」同主動嘅嘉嘉~

呢句對白
哈哈！

Youtube最近都成日推劉謙同Sofiee俾我，知我好掛住佢哋！

我都係

Sofiee

Yeesa個笑容又係屈g

yeesa成個人都好屈g

淨係搵到2嗰場係用咁靚嘅化妝間 唔知有無幫助

個音樂盒好出色!!!!

仲有個半鐘

今晚yeesa 要比會長鬧

又倒數

刀演搵到人live未

珈其有咁高大嘅話睇落都唔差
係咪證明咗高度都係頗重要嘅一環

唔知點解天佑個樣有啲奇怪

你唔講唔覺唔同左樣咁

facebook見到有人整左whatsapp sticker

Sofiee 出片未呀

岩岩睇完
完得好靚

成套戲就係一個同心圓
由開始畫一個圓圈到結尾

個額頭同下巴退得唔係幾好

個結局真係好靚 又好心嗡

同cap圖差唔多

iphone唔得？

而家冇得睇仲心嗡

唔知，我android 都要突登裝個app先加到

當年已經好正

女仔：一白遮三醜
男仔：一高遮三醜﹖

講起結局，我又想喊了…

好掛住yeesa
仲有半個鐘

940920

我空虛、我寂寞、我凍……
因為無咗會長同Yeesa陪伴…

我淨係睇左Himmy果集發現完全唔同人就無再睇
我以為特別篇係前度既後續綠豆既前傳

四年一遇

阮兆祥啲爛gag好鳩...

我覺得珈其其實高同矮都唔錯
矮豬既話仲加左幾分可愛

就嚟九半

無，普通既有臭雞袁x琳

淥死誰手 哈哈哈哈哈

三月十九
沒有二月廿九的第六天
Yeesa昏迷的第十九日

佢個拳頭仲係揸實緊

我都幾好力

你個拳頭要揸一年

辰叔想做編劇

我會等你

嘆息橋又係得半個鐘

掉轉咗播
好sweet

cls

會長黨表示心滿意足

教束睇到第3集
睇到我尷尬癌發作

呢幕原本已經好浪漫好正

好好笑

好sweet

睇樓個集會長同Yeesa好Sweet

仲以為有播 冇劇追好空虛

真係喎，調轉，好甜~

我頭先上網睇返結果作家余家聰出現嗰幕，加上個片尾曲，成功又喊盲咗。
有無人二刷仲會喊呀﹖

我成日都想像呢個係余家聰同Yessa！(雖然Sofiee個妝明顯唔係，劉謙個頭更唔余家聰，但我唔理了！)

呢幕又係好正 笑到痴根

會長

襯有得笑就好笑啦
過多幾集就...

唔知點解公司mon睇唔到
返到屋企一睇 嘩 咁核突既

聽日再執 im so sorry

呢張真係世界第一

雖然呢張都正，但我對會長忠心不二！

呢個笑容係專屬兵佑架

其實我最鍾意呢張 好溫馨

上面果張有種幻想同浪漫係到

係喎！但我唔記得邊一集，係唔係第九集咁上下﹖

上星期呢一刻睇完第九集仲喊緊，個車禍出現得好sudden，好心噏…
(利申：會長黨，但都有心噏)

第八集？

唔係啊
又要sad

佢笑得咁開心 兵佑又贏

係呀第八集

上星期呢一刻兩黨發動第三次世界大戰
嘈足兩個post

呢張真係唯美+浪漫世一

睇啲人好認真咁喺度拗好好笑

證明套野癲

Thanks各位！

證明大家幾投入，幾上心呀！
即刻返去二刷…啲post！

痴線！真係有！

兩黨立即放下紛爭

連登痴線佬勁到

有冇人知viutv電腦版點解咁矇 係咪我部電腦問題

痲嘅導演帶來癲嘅作品吸引癲嘅Fansans喺度講講講！

好多高手

根本原來呢兩個先係一pair！
會長出事，第一句講：而家…Ryan唔使死…
你話幾愛Ryan！

冇嘢了用ie先睇得清

仆街

睇返啲訪問，當中有張相劉謙出席電影節活動，嗰陣應該係拍緊二月廿九，會長look咁出席，完全證明會長個頭係堅嘅！

兩個男主角實在太好仔，只有佢地先襯得起對方

已批出海景獨立病房

呢個位我都覺得少怪
會長洗唔洗咁樣愛屋及烏法
愛埋yeesa愛嘅Ryan
唔知幾時斷氣 梗係講咗yeesa乜乜乜先啦
臨死都要理性到咁 講嘢一定要用時間順序嚟組織

佢前一晚咪搵咗Ryan

想問下有無其他高清劇照可以download 想用黎做電腦wallpaper

真心難搵~
唉~

等刀演

等ViuTV

獲得獨立病房

:幾時再開直播?

改埋英文?
Leap gay

又一癲之作！Leap Gay！

靚到呢

突然沖沖吓涼諗起耶穌嗰句：
「就算今時今日香港真係有耶穌，佢都要俾家用俾聖母！」
笑咗出嚟！
有無人記得呢句﹖

應該第1集???

有 係耶穌&Alien重返學會嗰幕 (第三集?)
雖然全套劇 耶穌啲對白少得可憐
但好記得呢句 笑咗我好耐

原來而家先一星期
好似好耐咁

痴線病越嚟越嚴重

自己手痕整下

幾時先出周邊呀

Viutv 仲未reply email

cs

加油
等你表演

改好喇

好qq

係真愛

你啲退地退得勁靚

佢哋真心勁 我唔識羽化個邊位

Sofiee個新story

Yeesa 阿媽有IG
o_2na2

搬返呢個過嚟先

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21.消防忌廉哥

快啲跟機喇各位

我相信個痴線佬list係有用的

廢青多時間慢慢執啫

yeah

推左好多次叫大家subscrible嫁
我subscrible佢個時應該第3,4集左右,個時仲係得6,700左右
見到多左咁多人subscrible好開心呀

得廿一個名 其他痴線佬呢

聯署要人

痴線佬何其多

沒有二月廿九的第7天 雨

推到有劇照

推到佢知道

下次開live就是晴天

原來要報名

升 升 升！

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21.消防忌廉哥
22. 940920

快啲跟機喇各位

唔知sofiee仲有冇mon post呢

爭你

佢冇既仲有劇祖人員可以cap圖比佢知

導演同小鹹巴

發覺原來一路都冇整

要等大陸

原來天佑都有開YouTube channel
連500都未過

好羨慕會長同Yeesa咁多咁浪漫既情境
雖然Ryan同Yeesa都好sweet但總係差左少少呢d咁
同埋真係好慘 一直發憤學藝都係想整到個好味嘅玉子燒比Yeesa食,但最後都係比唔到已經鍾意左自己嘅Yeesa食

呢個呢?

你呢個係youtube自己gen嘅playlist?

突然求其開一集睇credit scene聽歌

CLS

終於check youtube

903播緊四年一遇

Youtube Auto Gen

識播希望遲啲有節目可以請sofiee佢地上去做訪問

咁即係有派台？

moov 之類都有得聽，應該有派台

無宣傳？

有喎原來

會長
啱啱追完

睇到心都嗡埋

識貨

又多個極度瘋子

想要佢用塗改液畫完畫之後個笑容

繼續自推

劇照師啲相真係世界級架

我都想放多啲高清相

香港地真係好現實

果幕兩個人d對手戲真係爆曬seed，
印象十分之深刻

但呢場戲之後就再無Sofiee

試過係ig down 落黎之後張相唔夠大 cover 唔晒成個mon

This?

睇左三次三次都有喊

雖然唔知有無作用，但大家都click入個網到再click"我撐"
希望Ryan首歌上到榜有好成績

勁人嚟

G chi

佢只喺fb鋼琴片提過一次

用三日煲曬成套劇，依家先撳入嚟，見到哩個post 有咁詳盡資訊覺得好震撼

本身睇完第九集，以為呢個就係結局，心諗都幾好，講到命運始終改變唔到。
睇完真正嘅結局之後，我覺得我哋睇緊嘅個個Yeesa對個個新世界係冇歸屬感，原因係因為會長冇出現過，令到Yeesa失去左同其他人既一個共同經歷，即係前面個九集嘅劇情。最後Yeesa心入面鐘意左會長，同時又對個個世界嘅兵佑有生疏嘅感覺，其實會長冇出現過都間接影響左兵佑同Yeesa 嘅感情發展，因為經歷係唔同左，所以我覺得Yeesa最後一定係決心想生日時再穿越返返去改變原本個個世界

今日終於追完
唔知點解見到會長係便利店買零食俾2017年既Yeesa開始 就一路心噏
睇最後一集會長部份直頭個心乸住乸住
點解要最後一集先要交代返其實會長一早已經將Yeesa放係心度 仲要默默做左好多野

睇頭8集都未算好投入，到最後兩集情緒就入曬余家聰

好有同感，哩下真係好攞命
測謊機嗰幕好正唔講出口嘅感情，好細膩

啱啱睇返《理想國》Sofiee有份嗰集
越睇越靚女
（仆街做咗痴漢fans了）
同埋想講Sofiee喺嗰套入面扮另外兩個人啲動靜同講嘢好似、好搞笑

小弟屎忽痕 剪咗條Yeesa x 會長嘅fanvid
各位巴打唔介意我剪得衰嘅話 可以撳嚟睇下

有心機

連登真係好多勁人

冇咗御守應該冇喇

Sofiee fb有劇照
正呀

呢張…浪漫死人~

好細心，留意到呢點！
我都好同意…唉~
陰差陽錯…

In CHOK巴 we trust
唔知呢幕係咪Sofiee已經整親腳呢？

我喺MOOV同Apple Music都有聽到。
MOOV同now係同一公司，所以有都唔出奇~

係咪心噏到爆呢﹖
我到而家都唔敢二刷。

我自已覺得Yeesa心裡面掛住會長，所以同Ryan感覺生疏咗。
不過你呢個講法都好好，因為佢同最後呢個時空無咗共同回憶 (佢愛嘅會長)，所以佢會覺得好孤獨，要繼續喺呢個時空繼續生活落去。

呢個先係刀演同創作團隊嘅功力！最後幫會長嚟個大翻身！

但係我覺得太遺憾，最後永遠都講唔到俾Yeesa知，佢有幾愛佢了…

正呀！
(不過又要心噏一次…)

應該係呢個 我整嘅畫質好差

咁你可以二刷了

刀片王：成個連登都係我嘅人

整親腳係醫院嗰幕 即時接受咗治療

訪問同live 聽晒
其實都幾清楚yeesa 係鐘意會長
但無左御守係無可能穿越到

係最後穿越個陣唔知佢係愛兵佑所以想改變命運
定係自責因為佢所以佢死

Clicked

刀片認證

有多個痴線佬
青山歡迎你

連阿刀都讚好

好多人頭9集都揀兵佑感覺上會長同yeesa都冇咩姐
但最後一集講返佢地其實咁曖昧過 再為yeesa犧牲 再加埋作家家聰 個個都只記得會長了 真正男一

提醒咗我一樣野

其實第一世界裡面
Ryan之所以會落力追Yeesa 而又咁上進
其中一部份係因為有一個對手

如果喺新平行時空
唔知Ryan會唔會因為冇對手, 對Yeesa都會唔同咗?

咁好悲呀, 一個心裡面掛住個唔存在既會長
一個珍惜程度又冇另一個世界咁大

好啦, 我諗得太多啫

覺得係因為愛兵佑 其實ryan2.0個時都揀定左 再睇埋第九集開頭個時佢地傾電話sweet到雖然yeesa會長咁曖昧過 但始終會長之後都冇進一步既追求
如果測謊個時會長諗到yeesa話未來唯一想改變只有場意外 咁姐係佢係冇諗過改變佢同會長係男女朋友既關係 順勢表埋白就之後冇再追求 但兵佑又比較進取就得米了

個陣同朋友睇完 佢第一個反應係：原來會長先係男一
我就話：算男一咩 前面九集都係講兵佑多
之後諗諗下 唔一定出場多先係男一
呢個真係劇本勁嘅地方

劉謙自己都視自己呢個角色係配角
(唔記得邊個訪問講)

可能因為佢覺得只有Sofiee一個主角?

試吓睇埋《黑市》裏面sofiee有份嗰集〈電梯〉

大結局前fb live講嘅

一起身就要心噏 巴打你好勁

Yes
其實成個故事係圍繞住Yeesa，所以佢先係主角
兩位男角都係supporting role
概念就係日劇都係得男主角或女主角
其他演員就連男一都係男配角
睇佢地每季嘅劇集獎就明

至於男一定男二
我覺得兵佑先係男一
始終好多劇情同設定令到佢個角色更立體
會長嘅描寫真係差啲 好多野都冇交代到
不過抱得美人歸呢樣又冇定一定係男一先可以
留返大家想像啦

Kkbox聽緊

如果個蜜瓜唔甜你就唔食
咁你就唔好同人講你鍾意食蜜瓜
(Btw好耐無見過阿妹食蜜瓜gif)

麥可怡俾人追擊得咁勁仲點會講佢

我想整果PART STICKER

係, 始終有啲嘢, 你坐喺度, 另一邊咁進取...

雖然其實女女向劉謙呢個級數既男仔投懷送抱係好正常
但對手係暖男Ryan

我都唔知, 有冇絲打代入Yeesa講下感受?
但係Sofiee自己都明/暗示話會揀會長

沒有吳海昕劇睇的第七天

啱啱掃巴西龜IG
先見原來佢拍過咁多劇
原來黑市係王貽興同劉翁做導演

未選港姐個時都好正
個樣到而家冇咩變過

兩位男角嘅吸引力都不相伯仲
好睇每個人想要乜野

會長係浪漫 可以經歷一段轟轟烈烈嘅愛情 想要細水長流就要比啲心機調教下先 不過都有potentials 因為內心都係温柔嘅人

Ryan係暖男 想要長久安定就會揀佢 佢嘅上進心同行為一定比到安穩嘅生活 再加上佢樂觀嘅性格 一定可以成為女仔嘅避風港 有心事揾佢訴苦就啱曬

講真 劇中冇好清楚交代Yeesa係想要一段點樣嘅愛情
所以都真係代入唔到分析唔到
亦因為咁令到所有人都冇可能一口咬定Yeesa係揀邊個
留白呢個位嘅編劇都幾重心機呀吓

等小小鹹巴放多啲劇照要換wallpaper

有冇人研究過究竟點縮細張圖唔會起渣
我發現我自己整果啲通常起晒渣同埋啲色變到一PAT嘢
無晒DETAILS位…

會長啊

男一根本係香片
唔一定出場多先係男一
呢個真係劇本勁嘅地方

好pure

Yeesa ig

笑死

希望YouTube 新片

試下 未必得㗎

OK THX

又要出床上戲

笑死
快啲出番外篇啦

我唔知大家有無留意d detail 位
開頭兵佑係用Android cheap cheap機
到去到日本實習到整爛左手機

已經用apple 機

仲記得第九集嗰晚個個係咁屌會長正仆街 毒撚FF

跟住

尋日整衰咗兵佑
今日整返好, 大家幫手望下有冇位要執

仲要買返嚟唔叉電

Sofiee都一齊二月六九

好真實, 因為一般新機得50%

係

兵佑好正

兵佑開緊LIVE呀, 903MUSIC

天佑開緊live呀喂

原來而家節目會咁做

睇住兵佑LIVE再睇返呢個GIF，好想知兵佑睇到有咩感覺

刀片王快啲約兵佑一齊開LIVE啦

好記得有人話會長特登整死ryan
造就自己可以同yeesa一齊

四年一遇咁快手

原來係ig

sofiee 係咪mon 緊post

除左why50 邊到重有postcard

而家仲有咩

兵佑之後有新歌

天佑頭頂上面好似仲有條線

wallpaper

兵佑係咪係香港見佢個home studio

首歌算唔算今日係903正式派台

刀演搵佢Live

應該返左香港
快D過14日同劇組一齊LIVE

Team Ryan 去晒邊
我覺得平凡、簡單都係幸福嘅一種

係電台聽又有另一種feel

兵佑黨forever

睇完live加深左對兵佑嘅愛

兵佑黨

好多轉晒做Team會長
紙鶴個幕好warm真係加晒分
嘉嘉神助攻
所以話溝女一定要熟埋佢d fd

仲鬧佢殺人兇手又鬧點解唔學日文
仲彈出咗好多唔同嘅方法去阻止意外鬧會長點解唔做

Team Ryan
最尾一集轉黨嗰啲你哋對唔對得住Ryan

香片黨

咪係
Team Ryan

Team Ryan+ Team Sofiee
Ryan Yeesa先係一pair
明明第九集ryan都幫yeesa死左次

Btw 天佑個live 有好多下都覺佢有啲似城城

其實要多謝你
我一直都唔知片字嘅速成係點打
而家記一世

香片

係囉完全無人記得

佢本身真係好似城城 後生仲似

想問最後嗰次穿越
返到去間便利店點解係9點半嘅
個時間有冇意思㗎

始終如一兵佑黨

本身會唔記得個川字點打，依家記一世

sam sam

話哂兵佑都算救過一次yeesa
轉黨啲人當兵佑condom

車禍前？

Ryan同佢妹講個句好正
睇完好耐都記得

如果有人同你講呢嚿蜜瓜係唔甜嘅，咁你就唔食喇，咁你就唔好走去同人講你真係好鐘意食蜜瓜呀

我自己都係咁既性格

純粹劇組冇更多budget可以拍多一小時

利申：真鳩嗡

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
而家重新睇緊大結局第一百萬次
留意每個細微位睇下有冇含意

佢都拍咗10幾年戲喇 萬年細佬樣

Sofiee係咪腐女

呢句都點醒me

觀眾角度嚟講 會長係好錫yeesa好慘情
但講最襯嘅始終係Ryan

可以繼續喜歡但都要適當地放手
如果唔係好容易變兵

更加真實嘅係，北海道嘅凍係會立即令IPhone 收皮開唔到機

有人話成日借電話冇電過橋，但係想講係堅架屌你
拍咁多日，一出外景半個鐘內就開唔著

金句

我覺得最尾有啲bug
Yeesa 2021年2月28醒
最尾個shot係同一日嘅2359

即係同一日入面
醒
出院
去神聖幾何
撞會長
文具鋪最後一天
Ryan走
Fiona Jonathan走
Fiona已經到外國同Yeesa facetime慶生

做唔做到咁多嘢

我都想講!!!!!!!!!!

真係好想分享

最尾個shot唔係2022/2/28咩？

就係因為skip咗2021(3月1 00:00先醒)製造懸念
等觀眾估返去睇住會長死嗰個yeesa係即時穿越 定係點

甚至Yeesa自己都唔知2021有無穿越過
所以慶祝2022生日 啲fd先會話 唔知仲會唔會穿越呢

係咩
睇返先

咁就可以專心開工

有無link ?

冇寫

兵佑

我嘅理解都係最尾2022

但我都唔明點解最後一次穿越係9:30
因為... 二月廿九係9:30做？

2022年2月28係星期一

套劇冇寫但日曆有

Ig 903music

Google咗 2022/2/28係星期一！

可能因為穿越返去以前 限制會多啲？
或者係按yeesa想要嘅時間點嚟穿越？

但係連Yeesa自己喺便利店見到9:30都問點解

咁睇嚟係御守嘅力量 引導佢去到呢個時間點

今次修正咗:

1. 兵佑頭頂條線
2. 兵佑左手位置欄杆接合位
3. 會長眼鏡退埋少少白底+補咗少少眼鏡框
4. 將會長個頭微微向下 等佢地有眼神交流

魔鬼在細節

爭取入住獨立病房？

會長就黎掂到Ryan手仔啦

已經掂到啦

Forever Team Ryan

了了下

最後一集會長反cup
對會長改觀都好正常
但都唔使成車人轉晒黨吖嘛

我就係想講會長冇出現過其實對Ryan都一定有影響，咁自然就會影響左佢同Yeesa 之間嘅發展。個新世界其實冇一個人明白Yeesa嘅內心，作為觀眾其實都可以代入到 全部人都改變左，咁其實新個個Ryan已經唔係原本世界個個Ryan ，所以Yeesa都好似對Ryan嘅感覺都冇之前九集咁有feel，咁對比之下，結局自然就會念念不忘個個同佢一齊經歷穿越嘅會長

你好細心

禾佑已成condom

套佑

靚仔大哂咩

唔好咁大期望 我都唔記得自己影過啲乜

私人用菲林影架咋

希望唔洗等到5月viutv先出周邊

可以唔會出呢

唔駛講，衝出去果下已勝過千言萬語

唔緊要 已經用緊你之前放嗰啲頂住先

眉目裡似哭不似哭 還祈求什麼說不出
陪著你呼出著煙圈 到唇邊講不出滿足
你的溫柔甚可以捕捉 越來越卻從不接觸

睇到測謊機果PART我諗起曖昧呢段歌詞

自膠

天佑都好靚仔㗎

肯出已經執到

上次yeesa刀導ig live好似話viutv準備緊
同埋話會有獅子狗超人？
冇記錯嘅話

多謝檸茶巴

一定係有鳩絲打

趁個熱潮未完好快啲出

轉會偽兵佑黨可恥
核爆都唔割兵佑

真, 不過佢出之前, 我地要諗辦法幫手推
否則一陣出咗唔夠人買, 仲衰

呢個情況未必咁易
啲廠冇開工

多謝阿刀我特登將條片剪到2分鐘29秒㗎

兵佑世界第一兵

細節

最好笑係鬧唔識set rb

呢幕變左現實

最後set咗人肉rb 滿意啦

Do you wanna build a snowman?

頂

抗爭上腦

好記得有人問做乜唔衝去路中心截停架車，點知真係做咗人肉rb

最理智嘅會長
用咗最唔冷靜嘅方法

嗰陣睇到覺得好好笑

Yeesa重要過一切

因為為咗救Yeesa

咁兵佑都救過呀
仲要係兵佑救先!!

老豆之後會唔會做親訪問都比心心

真•融入生活
Yeesa同fd飲酒都有人話佢哋係港豬

話說點解辰叔啲訪問仲多過Sofiee劉謙天佑

實有c9 fans嘅

咁話晒都前輩級

港豬呢個又係笑死
人地日本嘅欄杆係一條過
唔係香港咁可以中間拆開
之後佢地話會長唔識拆欄杆一定係港豬

都唔同
講起會長衝出去個下真係

咪係
喺另一個平行時空係兵佑死
只係唔係我哋睇緊嗰個咋嘛

寧願佢限定版賣貴啲 好過大量發售一陣蝕到仆街

頂 我唔係gay㗎

Gay test failed

gay test

Hktoolbar youtube channel upload左天佑今日個live訪問

其實見到劉謙個靚body
有啲想都去操靚自己個身

兵佑好撚慘呀
收刀片啦刀片佬

佢成日提果個哲學家係邊個
anyway，成日屌巴西龜，話隻錶壞
其實不知幾準
佢係第一個對yeesa心動，但一直無講

兵佑先係救yeesa始祖

仲等我期待咗兩秒...

笑撚死

第一眼望到，大家都覺得有欄就要拆嚟做rb，冇留意咩欄

個電台訪問正
又有啲bonus內容知道咗

屌

好呀，落credit就得
sofiee戴眼鏡嗰張唔係我整

我都用緊
你真係又靚仔又有才華

我以為係會長 X RYAN
好失望

記錯咗
btw眼鏡我照up上去落返credit再tag sofiee

因為yeesa暈左，被保護果刻冇會長果野咁深刻

但兵佑都係最好的

兵佑真心好仔

做咩多個Crew黨

唔好意思阻阻大家可摸耳入去幫手推推
藍屍醫生list又上線啦！！！

快啲幫手推

會唔會擺二月三六九?

我係Kenny黨唔係Crew黨

Chok巴整唔整到張 入面係劉謙既半裸照?

點解唔整羅刀仔

真 兵佑都為左Yeesa而死 但冇人記得了

好有心機呀
title可以加返係fanmade同埋二月廿九 等多D人睇到
多謝巴打

第幾集黎架

咁証明左yeesa對佢幾大影響
咁理智嘅人係個一刻變得唔理智

Same

Ryan 3.0返來了

第8

小小鹹都要罰你重睇

你啲gif真係

蘋果又嚟了

蘋果娛記

(利申: 飛住睇晒)

其實佢地幾正呀

叔本華？atma就係佢隻寵物狗嘅名

yeesa又有新po

關羽引人笑

明㗎啦

關羽好正

Crew黨

CHOK巴呢個整得過

為拆欄杆唯有連地起

頂你

哦你死啦肥仔is watching u

而家睇番fb 現場 ，神聖幾何女成員好博

跳掣除褸畀人笑做乜咁搏笑到仆街

一打開係老豆比心心

新一代萬用Gif

唔好比佢停

Thx
係佢

This

會長又想除

is

Comment勁多絲以為所有女都係會長黨添

呢張岩chok巴

打唔到字

其實都會，以前Ryan做超市時，有表現過自卑，唔認自己喺超市做，後來見到會長，覺得會長成日都幫到Yeesa解決一啲嘢，又讀得書多，所以令佢發奮圖強。

可能係一半一半

之前Yessa唔知會長嘅心意，兵佑嘅功勢咁強咁暖，Yessa咁單純一定會向住兵佑，但我覺得最內心佢都鍾意令佢成長，令佢知道身世嘅會長。然後去到佢死，Yeesa先知會長咁愛佢，Yeesa對會長嘅愛就爆出嚟，有咗佢同會長面貼面嗰幕。

兩個都係男一。

佢無講配角，佢話呢套角色都完整，不過兩個男仔都係serve Sofiee多啲。

7日前同14日前嘅229個劇情都好𠹌sad

同意，留白位真係好成功，因為令到兵佑同會長50/50，同埋令到大家有好多唔同嘅諗法同想像。

Gif內有gif 好正

呢張好強！

痴線，係嘅最後就唔會衝出去啦！由香片衝出去！橫掂Yeesa都講咗車禍出事嘅係Ryan。

雖然我係會長黨，但係Ryan死嗰度我都有喊，有戥佢hurt ga！

呢句確實正！

經過呢幾日啲後期創作相信多咗唔少巴絲會想Yeesa犧牲成全Ryan同會長

會唔會最後慶生嗰刻係2022年嘅生日呢﹖

係2022呀

因為唔可以太早，係劇情上要俾Yeesa返去，同會長糾纏幾吓，香片就嚟。太早的話，迎接唔到香片吖嘛~

一星期了⋯⋯⋯⋯

8日前先sad黑畫面+播歌

好熱

暴走

同意你嘅講法，無人明白Yeesa嘅內心，最明白嘅會長已經唔喺度了。

啱啱放工睇咗 真係超有心機剪
連啲字幕嘅字型、大小都好舒服

係起級市場做壽司師傅，你問我答

大家係咪上嗮腦

因為愛。

就快會有個po係「入左一個就快摺既奇怪學會 你問我答」

睇到笑出聲
癲出公海

係愛啊 哈利

搵人開

仲要有好多新面孔

前面有巴話Ryan保護Yeesa嘅時候，佢暈咗，但會長嗰刻係佢親眼睇住，所以震撼啲，都講得通喎。

默默地追po

對會長嚟講，係真愛！

咁似城城﹖

係起級市場做壽司師傅，你問我答

真係好多人有睇

係！兩個星期五都係sad位。

起級市場

會考低個EKids 係咁㗎啦

睇戲完場出credit咁

唔知刀演見咁多人睇，會唔會加碼呢

三月二十
沒有二月廿九的第七天
Yeesa昏迷的第二十日

連登冇真絲表示 矢志不渝兵佑黨

越黎越多病友
點搞

加多d 床位咪搞掂

會交叉感染
醫唔好

人地出去其他地方將個病傳開去喇
得我地咁廢留喺到圍爐

呢套嘢搞到咁多院友 又轉埋gay
刀演點睇

將個圈搞大佢

sofiee世界第一

無錯

等等加緊床位 去個邊登記下先做唔切

我覺得黑市第三集既SOFIEE做得好過YEESA.

係Sofiee勁

好掛住Yeesa

四眼輕熟女

好掛住Sofiee

兵佑黨撐會長一次

X2

X3

X4

型撚到

兩張有人陪

訓喺度睇舒服啲

岩岩我先追完套野
覺得ryan好慘
就算俾你擁有女神嘅身
你都唔會得到佢個心
仲要on99咁咩都唔知
做咁多野又點wor
毒撚悲歌

你樓上嗰個

Fiona

會長一開始見到yeesa 就已經鍾意佢
如果唔係個apple watch 唔會響得咁勁

瘋了，瘋了，都已經瘋了

CLS 去到47頁

有無人開老豆版本 廿幾年前有個日本老婆

搞研究超自然網台，你問我答

成個影視台都係二月廿九

佔領影視台

連登痴線佬已經返唔到轉頭
間精神病院就嚟full

光復影視台，踢走cctvb

未拍過拖
亦都唔知咩係愛
會長

超級市場個po啲痴線佬入埋嚟就不得了

由第一集等到完都未見到會長同yeesa一齊

呢個po都多咗新院友

續集

笑得好甜

Fiona版
因為有癌症曾經墮過胎 你問我答

嘉嘉版
去愛護動物協會領養咗隻龜 你問我答

Timothy
好撚憤世鬧走咗條女 你問我答

香川版
為咗個有病嘅仔做緊貨車司機 你問我答

Atma 版

多謝巴打嘅建議標題加返二月廿九了

好正個mv甜到糖尿啦

d女仔究竟有幾憎港劇
佢哋好熱衷去追想見你 但對2月29冇興趣

睇睇下歌詞
會長都啱用

因為佢地冇棍

你睇嗰套係咪2月69

剪得好催淚呀衰鬼

view 同like升得極快

Atma︰
翻譯︰被劉謙粗壯嘅臂彎抱過 你問我答

多謝巴打咁俾面好開心

而家聽首歌 睇埋個mv 個心仲係會好酸

Atma:比超級型男收養你問我答

一陣刀演會唔會衝出黎認...

比自信嘅肥仔收養你問我答

甜完又要睇Ryan死多次
好殘忍

呢套囉 冇睇錯呀

認真返，我諗唔淨係女仔係咁嘅
好多人都標簽咗港劇=唔好睇/低級
冇計，唯有慢慢改，鬼叫CCTVB做臭曬個朵
到港劇再有返啲起色一定要記得二月廿九呢套劇

Atma: 俾世界第一Sofiee錫過攬過 你問我答

最後一集佢哋個心已經一齊咗。
不過短暫啲啫。

唔識貨~
蝕底係佢哋~
無睇過神劇！

已經係咁同啲friend推介

呢套劇直情係港劇新標準，成為咗港劇嘅重要一頁。

最尾一節值得聽 有少少解釋結局發生咩事 同啲bug位 又有啲位因為拍唔到搞到個故事冇咁連貫 而全劇重點唔係想講穿越時空既結構 太多人focus咗去啲bug度

btw主持把聲同收音都好難頂

做atma好幸福

刀片王真係要拍多啲好戲

tvb致命傷原形畢露
劇情千篇一律
無新面孔 觀眾都睇到悶
畫公仔畫出腸 小朋友都估到下一步係點
劇集歌好難聽套套都係菊梓喬

我係新時空日日對住巴西龜

Atma或成最大贏家

呢張喺po頭download 但好似唔係高清 有冇source

但++都會撚下你

我都係
好彩啲圖片夠靚真係吸引到人
有幾個朋友都比我推介咗睇緊或將會睇
但都有人好明確話「我唔睇呢啲野」
唉

舊po有高清版

咩叫呢啲野

好現實嘅係
真係有人要畫公仔畫出腸先明

《二月廿九》插曲《四年一遇》MV發放

條友祟洋撚
「你知㗎啦我聽英文歌大㗎嘛」
冇計

中年
曲線要講明嗰啲

再現實啲
後生嘅都佔一定數量

老豆啱啱駁咗落電視播

點都好
二月廿九個迴響大大巴車落cctvb

刀演同yellow都幾吹得

問題在於大台唔用吓其他演員，佢要力捧嘅人就不停用，唔理佢啱唔啱角色，有無能力，其實有好多二三線做得戲但唔被力捧。
我覺得而家電視台應該好似台灣或者Viu咁，可以用唔同公司嘅演員、製作公司，有好劇本、啱嘅演員就用佢哋，好過而家咁固步自封。
我本身都係睇港劇大，而家成日見大台啲劇用嚟用去嗰啲人，佢哋所謂嘅一線都開始老化，呢個係大台死症之一。

我都係
成日都話下套睇 要追埋想見你先

個啲乜尻法證先鋒 機場黑警 食撚屎啦
仲話三十幾點都唔知點計出黎

真嘅！高汁劇，刀仔一把鋸大樹！

呢位巴打個名中英對照
同之前嗰位吳海昕係咪唔一樣

2套都冇興趣
驅風咩大佬
全部都40路

二月廿九劇情同畫面 tvb可能多廿年都未必做到 食古不化

搵到了

兩個人嚟
利申我小妹

有J絲

好多吳海昕 但無乜人叫yeesa

其次係
佢趕走哂自己啲演員

呢度應該最少有十位吳海昕

基本上得CCTVB係垃圾，CCTVB以外嘅電視台拍嘅劇集都好睇
例如港台，仲有幾年前嘅HKTV

要法證嚟做乜
一句無可疑
全劇完

啲收視係一星期跨平台總收視
香港+海外
香港一晚應該得10點

做得好唔留，麻麻哋嘅留喺度。

無錯，香港好多其他嘅台好努力咁拍港劇！
總之港劇唔代表一定係差！

yeesa ig

走啦

原來人人都痴線的...

你走啦
我係ryan的

Yeesa都痴咗線
精神病院病床waiting list比佢打尖排第一

院長嚟

Yeesa成日撚化ryan

好多茶餐廳都播無線囉

唔知係咪冇咁多後生仔拍劇 有好多老監製老導演 所以咪都仲係老土

住獨立加護病房

我可以照顧佢

其實昏迷果年就係訓係精神病院

想問下邊個po 有會長劇照
想做wallpaper

呃我唔到嘅

第二集醫生寫咗轉介信架啦，交咗比fiona保管，不過後尾信佢咋

我自己都係

原來真係自己ff出黎

跟機sofiee

都冇高清

係咪要點名

最尾根本佢係精神病院醒番，ff既會長同其他野緊係同現實不符

match

唉個個都吳海昕 唔通個個都係吳海昕咩

痴線佬list當點咗

原來人人都痴線的...

刀演神劇本

唔知仲會唔會有live呢

原來人人都是吳海昕……

之前個聯署list去到幾多個
聯署要人

有冇人key yeesa 着住精神病院啲包粽衫咁

Yellow成日搞爛gag

召喚刀片王

好想知229幾多點

有埋RYAN2.0個度就無得頂

笑到痴線

推仲有邊個未簽名

Ryan係我老公

其實香港拍電車景都好正，以前既經驗

有10個，應該嚟自10個時空

可惜唔會有雪景

係，冇咁有feel

寄咗張二月廿九postcard俾女神

我係妳地fans

有Tg景

我想簽但我費事quote成段嘢 幫我copy我個名貼上去 thx

真世界獨有

穿越去示威現場
然後嘭嘭嘭射tg

仲有十秒啲狗就會追上黎！

Sofiee出咗新旅行片啦喎
冇人講嘅

回應民意Sofiee

啱啱睇咗sofiee之前集女學生
好正, 佢真係好man

琴日ig講完今日就有片

敲鐘果到

可唔可以share多次之前無睇到

睇埋講佢晚吹另一集未呀

我係屬於yeesa架

未到有人教佢嗰part已經笑到仆街明明人地都唔係咁敲法

原掃描檔，但係我覺得間鋪都係掃得麻麻地

另一集係咪火火

正啊

Sofiee世界第一

凍檸茶定sofiee呀

晚吹 - 女學生‧吹水班 EP13

晚吹 - Close 噏 EP19

大家快D睇呀

Yeesa or Sofiee

推到有番外為止不是夢

聽晚22/3 10pm 港台31有新劇

Why not both
吳海昕世界第一！

I see stupid Yeesa inside me...

想問多次，之前有到地方個鐘，似ryan同yeesa 第一次見面個到，係屯天元輕鐵?

睇完啲訪真心覺得佢好有心做演員
仲要係好有目標，想做電影女主角
而且不斷進修自己，仲要識勁多戲，好撚癲

好尷尬打唔到個鐘

一開頭 雖然只有我一個人
毒撚

Both

防暴追追下yeesa仆街

連ryan中文名都改埋

好似十集都冇聽到佢個中文名

見到你個名就諗其實成套劇入面有無人嗌過Ryan全名

徐兵佑

赤腳

是

片尾無記錯都係打Ryan
但學會塊board上面嘅memo紙係寫中文名

又名玉子燒達人？

Sofiee為左加入電影圈一開始就自資去美國讀
本身完左二月廿九想都去英國再讀半年 可惜武漢肺炎去唔成
不斷想進步增值自己真係好欣賞佢呀

敲鐘嗰段好得意

Yeesa: 家聰考埋玉子燒博士了⋯

你好懶

搬返呢個過嚟先

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!

快啲跟機喇各位

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14. 玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!

快啲跟機喇各位

炒咗車

Chok巴腳膠

尷尬

直情撞到應一應

佢COPY加打自己名應該快過打佢個句

係泥膠 sofiee踩晒泥

真 懶到出汁
仲要搞到我炒咗車
總之佢肯找數睇足sofiee啲vlog就ok

係囉，最多都係搵返個list啫，不過算啦幫佢加咗，仲炒埋車

Chok返人地隻腳啲泥落嚟

順便俾埋#18其他相我地呀 想轉wallpaper

又就爆post啦

劇照師Sharon嘅訪問，分享咗拍《二月廿九》劇照嘅回憶。
天佑同Sofiee張電車海報，原來得好少時間拍。
但老實講，真係超靚！

對唔住大佬

一出片就爆post究竟呢度係229討論區定吳海昕Fans club
Btw係咪最後一條片黎可唔可以拍多啲片

一有片即刻上哂水

Why not both
仲係二月廿九二次創作區
二月六九/三六九構思區

繼續叫二月廿九後續討論區

吳海昕青山病人召集區

48啦
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

其實Sofiee啲片真係幾好睇

lm先

佢個樣都好好睇...淡妝都勁屈

世界第一

分享多少少啦

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

好人一生平安

我diu d相靚到diu出聲

賜酒

sofiee 做咩都好睇

順你意思啦

趕到仆街
劇照姐姐真係好勁，影相靚人又靚

太完美

本身應該冇諗過二月廿九大收
佢浸咗五年都未有出到名嘅作品
不過咁啱肺炎令到佢去英國嘅plan取消
加上完咗疫情可能佢會多咗演出機會
唔知仲會唔會走呢

不過Ryan係蜜瓜專家

好鍾意5 8呢啲街景

個tone痴孖根
用咩菲林影?

Lomography ISO400 35mm
但係Scan 要做得好先得，呢批都係一般般

細聲問 其實佢叫salad定Sharon

我叫佢沙律嘅

蜜瓜哲學博士

上次LIVE佢話應該唔去了 因為佢係想係8月仲未過30歲去working holiday咁過去
演出機會就唔知了,佢話好似疫情搞到好多野停左拍唔到少左野做
唔知會唔會變拍下youtube片先呢

明明勁多269討論

做下Youtuber先喇
教下化妝 日文 講下零食

香港好多fans支持佢架 sofiee世一

佢把聲都好好聽
好似呢條片嘅VO

Sofiee出左youtube 新片啦，有興趣既朋友快啲睇
好可愛

同嘉嘉一齊教化妝

把聲真係好好聽

我都覺好聽啊
之前佢係電台都做個幾個角色咁 做醫生與你個時要做埋旁白
累積左好多唔同出演嘅經驗

好純好pure

啲旅行片真係睇得出佢好真好貼地
一個人周圍行 男仔都未必夠膽做

想跟佢一齊行

瘋了瘋了 又一個瘋了

仲要唔怕show自己素顏樣 女明星黎講真係好小可

要排隊

快到

好得意

刀片王個島

利申冇玩

王片島
但係咩game黎

就嚟成隊crew演員成為呢個post嘅重點

我宣布，二月廿九嘅post將會不停開直至有續集為止

樓主你仆街啦

推

有冇人知道發生咩事

土瓜灣有女仔被狗捉咗冇人跟進，我要區議員！

《集合啦!動物森友會》
Animal Crossing:New Horizons

應該係

動物之森

1001

早咗啲喎

追到ep9，剪接緊湊無廢話，用色用得好

院長

佢jm9

好qq

睇左Sofiee youtube最新段vlog未？

佢每個po都係咁

開得成續集既話應該上到200個Post
Btw同啲Frd推介呢套劇 個個睇完都變咗痴線佬

一齊入院

醫院表示需要擴建

多謝靚仔小小鹹巴

相信yeesa 開定 唔驚！

好靚啊

Yeesa本質

開咗